HKBN 1000m就到期

HKBN 1000M就到期，想續約連mytv super，Sales請出招